可以還拖 不過要私了

大家見到警黑合作，包庇打人藍絲一定好嬲好想打7佢地，但係都唔係對方吹大雞就要去應戰嘅。

佢地嘅戰術就係
[size=4]打人>撤退>黑警鳩拉>黑警再打手足[/size=6]

明知係陷阱仲去黎做咩？

我地應該要對準落單藍絲(e.g.撕紙狗/捉跳閘/影大頭)，佢地得一個人一定淆到仆街，私了容乜易

聽日見！

報警反被拉，搭膊頭放走打人藍屍....
希望大家醒覺：私了。